活動又多，日日熱門只係連儂

大佬，活動太多唔集中已經難宣傳
仲要日日熱門都係連儂

光復，抵制類別活動要揀黎做，有noise已經ok, 唔使做晒 (tvb係要支持）

連儂又係，之前明明係講冇據點，撕一貼十，支線for打氣/鼓勵，但現在變左主線..

請各位巴絲集中返主線，五大訴求呀

推